<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Project MORI</title>
    <link>https://project-mori.github.io/pt/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Project MORI</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <copyright>Copyright &amp;copy; 2020 Designed by [Themefisher](https://themefisher.com) &amp; Developed by [Gethugothemes](https://gethugothemes.com)</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Sep 2022 10:17:02 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://project-mori.github.io/pt/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Workshop for Python learning has been conducted</title>
      <link>https://project-mori.github.io/pt/blog/2022-09-02/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Sep 2022 10:17:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://project-mori.github.io/pt/blog/2022-09-02/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A workshop on deep learning and remote sensing in Python was held from August 22 to 26, 2022. Project-MORI plans to use Python and/or other programming languages that can be used for deep learning for deforestation detection and prediction.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Foi realizado o segundo trabalho de campo</title>
      <link>https://project-mori.github.io/pt/blog/2022-03-30/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 10:17:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://project-mori.github.io/pt/blog/2022-03-30/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Em fevereiro de 2022, foi realizado o segundo trabalho de campo em Altamira no estado do Pará no âmbito do projeto.
Após a revisão prévia dos dados de desflorestação detectados pelos sistemas JJ-FAST e DETER,&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>As atividades do projeto foram publicadas no jornal japonês The Asahi Shimbun</title>
      <link>https://project-mori.github.io/pt/blog/2021-11-08/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 15:17:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://project-mori.github.io/pt/blog/2021-11-08/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Foi publicado a matéria sobre o projeto no jornal japonês The Asahi Shimbun. Foi escrita pelo jornalista que acompanhou o trabalho de campo no estado de Rondônia.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Levantamento de campo foi realizado</title>
      <link>https://project-mori.github.io/pt/blog/2021-10-20/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 15:17:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://project-mori.github.io/pt/blog/2021-10-20/</guid>
      <description>&lt;p&gt;No final de outubro de 2021, foi realizado trabalho de campo sobre desmatamento florestal no estado de Rondônia. Isso era para averiguar os dados extraídos pelo sistema JJ-FAST desenvolvido pelo JICA e JAXA e o resultado foi&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projeto em ação!!</title>
      <link>https://project-mori.github.io/pt/blog/2021-07-21/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 15:17:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://project-mori.github.io/pt/blog/2021-07-21/</guid>
      <description>No dia 21 de julho de 2021, ocorreu a reunião de início do projeto no IBAMA. Nessa reunião foram reconfirmados os objetivos, as atividades do projeto e algumas pequenas correções foram acordadas. No dia seguinte, o Ministro do Meio Ambiente visitou o IBAMA e foi realizada a cerimônia de lançamento do projeto. Para mais informações, visite o site (em português) abaixo:
Ibama recebe especialistas em processamento de imagens de radar Acordo por satélite japonês traz inovação para monitorar desmatamento</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
